覺5覺啲動漫毒撚特別多廢老心態

明明成班專業知識都冇乜 成日扮大師話舊野好啲
同啲電影撚成日話電腦特效好假 以期個啲真啲既一樣

識個姓黎嘅係咁

咪能25啦

岩 鬼滅世一

係啦，班鋼煉撚笑死人，成日喺度吹奏，見到就尷尬

啲老豆老母都話依家啲流行曲唔好聽唔係歌黎

我知樓主講緊隔離個po

未到廢老年紀也可以做廢老

就係因為現實係廢柴，所以先要靠屌其他人去抬高自己，係一種自卑心態，我一向都對動物毒撚表示同情

鋼鍊能講得出的10套動畫：90後到10年前tvb播過的動畫

總之TVB播過就有回憶好神好有深度啦

刀劍先係神作

鋼鍊第一

10年之後啲00後可能會開post講：覺唔覺得刀劍神域真係好神
個陣j2間中睇過下 估唔到個故事咁有深度

睇翻版之後笑鳩人無經費

有返咁上下年紀先會屌依家啲動畫唔夠以前好睇

呢個事實黎

有第套好睇過鬼滅一樣會有班人話都唔知果套有乜好睇，鬼滅世一

拎舊時出名做得好既作品同依家啲產量高既低汁野比
一碌鳩打落去全部都新不如舊

得啦
總之鬼滅最好睇
滿意味

又有盲反撚惱羞
自己代入做鬼滅

天使降臨過氣了吧

屌你老母

你係咪同禾d鬼滅廚過唔去

點解以前動畫可以畫得細膩咁多

火影世一

呢D野
大家心照啦
明眼人都睇得出你想講咩
我直接講出黎
廢事煩啦

你係咪25我哋刀劍廚

我丸之呼吸 第一型 沒有呼吸

同鬼滅合作的pad>>>豬逼F吧

覺
以為自己好勁 英雄主義咁
(SAO)

我哋豬標f唔使靠同鬼滅合作都維持到人氣

所以話你啲盲反撚個腦比反鬼滅屏蔽哂
樓上都有人講話我講緊隔離嗰post

LS7414

真 成9日借d2踩禾地鬼滅
反上腦

平心而言就算鬼滅唔值得咁紅
鬼滅製作都叫精良啦
拎出去同每季低成本動畫比較弱智都睇得出有分別

tvb播過既就係神作 咩衝鋒21 棋靈王 鋼鍊 Slam Dunk

排隊點排都唔會輪到刀劍
10年後有人開呢個post 一樣會食大量負評

刀劍神域

Tvb播過加100分

又想踩鬼滅？

death note

吹大左

ching no咁直白
駁唔到的

講到好似有份畫咁

真係駁唔到

黎sir好野
又講出我心聲

我哋要善用推文回覆